沖涼用番梘定沐浴露？？？

之前一直用沐浴露，但最近轉用番梘真係返唔到轉頭，好清爽，唔會有滑嘟嘟嘅感覺 用完一舊仲有種莫名嘅成功感 仲唔會有一舊大大嘅膠樽剩

番梘
沐浴露

用緊松焦油梘 有汗斑

老老柒柒 我用手工番梘堅洗到汗味 同沐浴露完全唔同

沐浴露沖完好似冇沖過咁

番梘滑撚到跌唔少舊落馬桶

喺日本旅行是但買嘅 十蚊一舊

藥房有隻紅色包裝 仲幾平 唔錯

手工梘好貴 唔太捨得買，不過最緊要有效！

係！用過番梘再用返沐浴露會好唔慣

10 蚊一大碌果d 沐浴露全部都係垃圾黎

用檀香味番梘

冇膠樽剩又真係抵讚既

有無效丫？

有無介紹